酒量極差 點樣係職場上生存

利申fg

食開藥唔飲得咪又係咁

酒精敏感算啦

可以練 搵星期五六晚 食飯果陣飲下 慢慢加份量飲
同埋去happy hour 飲cocktail囉 無咁易醉

食花生打底
減慢酒精吸收速度，無咁易醉
副作用係啤酒肚

唔好咁教人, 一個唔覺意樓主有酒精敏感好易出事

我好鐘意食水果打底

asian flush?

識飲一定係芝士打底
飲好多都得

1，解酒丸
2，食野打底
3，直接同同事講

係 紅得好誇張

超級市場一塊塊果d?

lm

同大陸佬傾生意就話唔飲唔得啫
最好藉口係揸車
唔飲得無必要死頂照講唔飲得酒都可以一齊chill架啫
不過同同事happy hour最傷係荷包

利申：唔飲得窮撚

唔飲咪得
我由以前做細的，去到而家做老闆，都係滴酒不沾
結婚果時都只係飲左一杯香檳，無酒精生活係可以的

Mocktail